【請廣傳】20歲仔行夜山離隊 失蹤18小時 警陸空大搜索

【20:30 更新】失蹤青年為郭葦諾，英文名Bosco

20歲青年郭葦諾，英文名Bosco，昨晚離開將軍澳安寧花園寓所，向家人透露與另外3個朋友去行夜山。惟至今日凌晨4時許，一行4人途經將軍澳靈實醫院對上山頭時，Bosco突然接到一個電話，之後他聲稱要落山，並向友人查問落山的路徑，隨即獨自離開。至今日下午1時許，Bosco仍未回家，家人擔心有意外，報警求助。
至今日晚上10時許，Bosco已失蹤超過18小時仍然下落不明，警方及消防於藍田公園集合，再上山搜索靈實醫院一帶山頭，政府飛行服務隊亦奉召到場協助。Bosco的兄長指，家人憂心忡忡，並在fb張貼尋人啟事，盼網民協助尋人。
Bosco最後身穿迷彩衫褲、並戴上頭盔及電筒。

結界
無啦啦凌晨４點有人打比佢

check下邊個打俾佢好過

班朋友都幾老死
就咁由佢一條友落山

可能個電話...無人用緊

佢係都話要走 係咪要全部一齊陪佢走?

其實係另外個3個人殺左

有咩問題?

所以咪出事囉

積屍氣冥界波

正路有fd話要突然走都會問佢咩事同去邊啦
而且通常都唔會由佢１個落山掛..

Bosco突然接到一個電話，之後他聲稱要落山，並向友人查問落山的路徑，隨即獨自離開

又咁奇怪

近幾年行山係咁出事既

我信有結介（3維以上，如黑洞）

天與地

仲要著迷彩 打war game咩你老味

結介識打電話

堆連登神探準備好未? 今次有咩陰謀論?

我以前跟個個師父話西貢區好猛鬼，好多靈界洞穴， 又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

我師傅話果頭

有D咩事要凌晨4點急急腳落山去處理
會唔會係佢想自殺呀？

好多呢d 野 都真實存在係3維以上

所以真是唔到你不信

有咩問題? 而家咪失蹤囉
你覺得無咩問題?

吊，我永遠一個人行又唔見有事

立FLAG

連登柯南 :

1) 同行既人殺左佢再埋屍

2) 佢被鬼迷, 入左結界 , 重演丁利華事件 ?

3) 佢有落到山, 但被打電話畀佢既人捉/殺左

4) 佢去左人地屋企過夜與世隔絕之後聽日自己浦頭

哇, 你好威威 好勁勁呀 畀啲掌聲你 ?

咩電話

收隊啦

同行三人很可疑

留名看最後破案

女神急 call 佢上屋企, 扑野扑足 24 小時, 攰到訓著左所以未知佢「被失蹤」

４點有電話都好可疑啦
仲要１個落山先

有咩咁緊要即刻走

果三個朋友好有可疑 可能根本無行過山

有無check到邊個俾佢

最後係有戴上頭盔

留名睇分析

正常普通朋友見佢落左山之後都會問佢點啦 點會等到第二日下午要由佢自己屋企人報警 查下佢三個朋友應該有內情

時辰味到

有見地

可能分屍了

查電話公司紀錄？

咩山完全冇講

有冇連登搜索隊出動

Btw 希望攪得返佢

可能個3個朋友殺左佢然後埋c

半夜有電話打去突然叫佢落山咁古怪？ 問到係屋企人定骨友打未？

奪命鬼魂call

死亡flag😂

神探

年少多好

個頭好近市區咋喎 落山10分鐘

家明

大把人行山著迷彩啦
有咩問題？
利申行山衫褲同迷彩都會著

仆街 個到有間廢屋 我日頭行過都覺得寒

共產黨殺到嚟

問定米都得

行山著保護色
點搵你呀

仆街

塔羅牌快出動！

驗眼啦

睇到樹林有個靚女
扮有call跟左去

大把人做唔等於係岩囉
唔通上雪山著白色？

有冇人占卜問米知佢係邊未？

大把人做唔代表啱
你著迷彩又訓係度
可以好近都睇唔到

直升機咁高直頭無可能睇到

著迷彩又真係難搞...你碌落山都無咁易搵到

電訊商一check就知邊個打俾佢啦

行山着迷彩

聽聞以前係廟，好似政府迫遷所以廢咗
有無巴打有印象？

殺完佢扮有人搵佢...

metal gear咩

個電話應該係老細打比佢, 提佢聽日要翻工

下個咪到你囉 趕住去投胎咩

個電話好大機會係133打俾佢 佢啲朋友應該知點解

去左50年後

行山著迷彩你想人點揾威利著紅白藍都揾餐死啦，btw個位附近都有人住呀

點解會有人覺得比朋友一個人凌晨四點落山無問題 正常人都擔心咁黑有蛇咬/有賊掛 個三條友又咁順攤

反轉

清心水清

個山難度如何先
既然約得行夜山可能真係未必咁易因爲有人走而放棄

個電話係煙幕

丁利華

今日見直升機不停係附近山頭盤旋，原來就係呢單

着埋迷彩

其實行山著鮮色d出事都有人搵到妳，
著迷彩入山妳估真係spiner咩

佢同班fd係咩關係？
點會唔挽留下佢 ，咁輕易比佢自己一個走？
佢班fd有古怪

丁利華依單野真係好恐佈

都幾偏僻 俾人溶埋都未得天光

班消防員行過 都望唔到啦

聽講唔係行山，詳情等警察講，岩岩打完呢句無啦啦起雞皮

召喚 塔羅撚

講啦屌

而家d後生淨係識跳樓 如果想自殺諗到咁絕行夜山消失咁應該都準備好晒 著迷彩呢樣又可能講得通 個電話先係最可疑

真係幾on9 著迷彩衫 點搵你呀

自殺點解要搞咁多野
又朋友 又4點電話
一個人行自殺咪仲好

Facebook搵到佢，全部都係full gear camo

有咩事 要即刻有

會啊會根本唔係行山 似係上山打war game 喎

Lm

夜麻麻同「朋友仔」打war game

我覺得個電話好恐怖

我自己行山如果有fd話突然走都會問清楚啦 如果唔肯講我都會揀同佢一齊落 凌晨4點wo 但太小資料 都係鳩估

二戰日軍造型

相當有可疑
連登仔偵探要出動了

結界

打war game應該有行山電筒
超光又可以眨下眨下
射上天應該好易搵到至係
會唔會暈左

行夜山係要

呢座山得幾條路 好撚易行..
但上面有個鬼屋係通去調景嶺個邊
利申 2，3年前成日同老母行去油塘做運動

各位入去睇片聽咗佢呀哥點講先啦

係fb見到話係同“隊友“
會唔會其實係去玩war game
果3條友都有古怪囉

又玩鳩差佬同消防
幾百人招呼佢

唔通比非法入境者以為軍人？

五鬼山同茅湖山個位

鬼屋 ?

所謂隊友既，都唔係齊上齊落

1 可能發生爭執 有人錯手將佢殺左

咁應該好快搵到

係 係尚德往調景嶺個條路個方向有間屋 聽啲行左好撚山個啲叔叔話好撚猛鬼間屋 入面都完全荒廢
信不信由你 我個陣行經過係跑撚住走望都唔敢望

坐山好易行，警犬消防應該好快搵到佢
除非佢比人

人哋4點幾 呢個11點喎

係魔鬼山咩

會唔會行錯路去左魔鬼山果邊，跌埋入戰坑入面

坐山係激易

屌 原來係今晚 自隊一打唔洗找

醒少少啦屌你老母

係個頭

著迷彩
到時搵佢唔到真係要多謝件衫

似係打war game
咁撚夜打war game

20歲仔鐘意行山都幾好啊

收唔到電話？

沒事嘅

會唔會真係佢

仲未check電話？4點急急落山真係除咗屋企人有事就係女神急call,唔會有其他

4個人行正常都會搵1個陪佢一齊落山啦仲要夜山

相信事主已經

lm 跟進先

出事架ma

On9仔 乜9都撻句有咩問題出黎就贏呀？

殺左人 有咩問題？
出糧比晒老母 有咩問題？

屋企試電筒同座山有電筒光閃下閃下有咩關係
唔明

我信你唔撚識字

屌我真心左

Why so service

電話內容，致電者

Serious 呀 恥笑開始

新會然？

咁都見到新會然 依架就真係恥笑開始

唔好恥笑我 俾條生路

有冇 details e.g.出過咩事

其實條友玩燒佬裝
冇理由冇ms2000或者朋友號呢啲strobe
佢又有頭盔
開著佢應該唔難搵
除非真係碌落山撞暈咗開唔切燈

不過條友都好大膽 夠膽死自己一個走 仲要半夜

冇問過啊 但間屋望埋去都係覺得陰森個啲黎

出(cyut)事架嘛

都未必真係話自己走散 可能三個夾口供
最緊要知道凌晨4點個電話係邊到打出

連登神探出隊

一陣無call 就正

咁夜打俾佢 應該係嗰味野

東方有一段話個阿哥講，郭的胞兄及友人在網上發佈尋人啟事，呼籲街坊及行山人士如有消息，盡快與他們或警方聯絡。其兄接受訪問稱，胞弟去年在職業訓練局畢業，現任職冷氣維修學徒，愛好戶外活動，間中與友人行夜山，但未知他是否首次前往五桂山，現時致電其胞弟的手機出現「未有用戶登記」，完全無方法與他聯絡。連電話都停埋

我都覺得係，電話有可能只係煙幕

係啊 就係個間廢屋 日光日白都會寒

死人機會有無50%？

咁講似係著草

好撚恐怖

講起都驚...屌

無用戶登記，咁未出事之前

提供得咁少資料，點協助你呀盞啲人係到鳩估

補返條link先

但著草冇可能會走去cut埋果電話wor

咁真係要搵電訊商check下失蹤者部手機到底幾時比人cut服務

佢衛星圖果個最後位置應該係藍田對上山頭,唔係靈實
就黎失蹤24小時..警犬check左半夜4點邊個打比佢未?

森林搵隻變色龍

應該聽朝會知咩事

得著草係最有可能

你好我地係xx銀行，e家有個低息貸款.....

其他人cut唔cut到

20歲唔駛去到著草咁大獲掛

好恐怖睇到寒一寒

巴拿馬失蹤少女

如果係出事後先停電話,
咁搵電話公司check返佢幾時同咩原因,咩人做應該唔難?

睇到有隔離有post問點樣可以走9萬蚊卡數諗破產，冇野冇可能

似係被人cut

4點鐘收到電訊商電話 叫佢交電話費

佢驚電話俾人cut 所以即刻趕住落山交電話費

好撚心寒 希望佢無事

其實飛缐去個冇用戶號碼都得既

夜晚自己一個落山都幾夠膽

Btw 希望無事

點知行行下
蕩失路
電話被cut冇得用google map
又好似越講越似

真係睇到捋一捋

座山 好易行...根本見路行路都一定落到山 重要一落山行幾步已經係市區

唉，果到有野狗仲有墳嫁，我行過次都好驚…

同埋座山 我冇記錯既話係通到去將軍澳墳場

似啦似啦

留名

佢個fd

印象中冇交電話費都可以打緊急電話

你記錯
靈實醫院點會近墳場

電話就算cut咗好似仲用到gps

好似係

係 跟馬路行其實唔會蕩失路 唔知佢行左去邊喇

聽日個martin都失埋蹤...

個joe leung比人狂屌

on9當有趣

個Martin奇奇怪怪咁，唔通真係...

留名跟進

咩電話重要到 要即時落山解決？
同行朋友應該會問佢做咩事要突然離開?

係行到過去嫁 我記得我行過

丿丨丨

個人覺得另有內情
利申:9估

佢寫係得
但係呢個功能都唔知work 唔work
因為冇人打過

本身個電話打到，但突然變咗冇用戶登記咁奇怪 熄電話都唔會變冇用戶登記

藍田公園個山好易行....

可能冇交電話費...

岩岩去左睇一野....藍田公園德田入口有3架消防車係到

god bless

分分鐘幾個fd夾手夾腳做撚低左佢...可能根本冇行山
利申9up

劉明 睇炒車

相當有嫌疑

定其實本身電話已經轉左cut 左, 但whatsapp仲保留緊舊no.
所以根本打唔到..
有冇呢個可能

其實咁多次行山失蹤係咪冇次有好結果？

呢個山未聽過人出事....係前排睇驚訊講有ii....

無可能親生啊哥唔知

無知一問咩係ii

真係 太撚易行

非法入境者...

非法入境者

拉左啦

補返LINK先

座山而家係咪仲有山賊？

係d市區路段失蹤24小時...仲衰過係西貢深山..係西貢都話有機會盪失路出唔返黎..
呢段冇可能盪失路一日

同埋都唔算多分岔路.....朝早晨運多到加上今日星期日.....應該咩路都比人行哂....入左樹林位就唔知了

好似係分開左兩個兩個行，佢走嘅時候淨係同martin一齊。如果係咁，可能係另外個2個人打俾佢唔知叫佢去邊，跟住個2個再匯合返Martin

其實咁夜 仲要自己一個行落山 究竟係有幾重要，定膽生幾多毛先夠膽？
利申：有次停電 後樓梯冇燈都唔夠膽行

擺啲咁嘅像想嚇死人咩

martin

同感
仲要半夜電話咁撚詭異

但嗰個Martin而加仲咁安心瞓覺... 佢同事主之前會唔會有啲糾紛，而Martin借今次上山...

啲像多撚到仆街 左右兩邊望撚住你咁 夜媽媽行真係嚇撚死..

LM

呢座山我得閒都行下
次撚次都覺得陰森恐怖
但係易行既

挖一個深坑其實唔難 埋左佢 再搵樹葉果d遮一遮 都幾難搵

似自殺

前排拆曬喇……

Martin做嘅好似明顯左少少，好易比人查到，另一pair個段時間做左啲咩真係好值得令人懷疑。 between 咁夜仲分開行係咪都係計劃中嘅一小部份

會唔會連聽到電話要走都係Martin作出嚟...

即係三條友一早plan好要襯今次行夜山郁手⋯

打war game

愈睇愈撚寒

咁搞一定有古怪野...
啲像最易附野上去...

日頭行都心寒想急步落

隻鬼都幾慘, 行過都俾人射到出血

稻草人奪命

三條友有可疑
希望唔好講中啦

行上少少仲有幅刻左心經既石壁

屌座山係咪有野架....
五鬼山唔通唔係因為海盜而咁叫...

連登仔真係好適合做作家同偵探

諗起心經簡林

黃河都有四鬼

本人隸屬將軍澳分區，現到此向一眾連登神探攞料，靠曬你地破案啦

B

夜晚行過咪話唔驚

彈出黎嚇一嚇

你一月都仲返緊學???

唔信個咁有打war game經驗既人打呢D咁易行既山都會出事

WHAT IF 係用嚟鎮住但拆咗

冥通銀行？

D像唔係有人投訴，拆左咩？

D像唔係就係用黎鎮住既咩？

只可以講 件事一定唔撚簡單
個3個fd好撚古怪 如果係打war game你個fd話走 都4個一齊走啦..唔好講埋啲咩分開左行唔知大家係邊各有各行..細個玩捉迷藏捉到一個時間捉唔到都會去番一個講好左既地方集合番 點會由得個fd自己走....

呢個 reply 話拆咗

通常呢類失踪，不外乎同積屍氣和結界有關。我想提出一個睇法，就喺Bocos遇到Predator。理由喺Bocos著咗迷彩衫，引起了Predator興趣，可能已經....

我覺得而階段最可疑喺Martin, 最後見到Bosco既人喺佢，但佢而加竟然可以喺屋企大覺瞓 同埋正常行夜山點會無啦啦分開行...

搵下有冇遺書好過
隨時電話 其他野都一早cut哂

分開行個source喺邊嚟？

抵撚死著迷彩丫拿

以前放學成日行果頭

大家E加知道想殺人去邊到落手啦?

咩係 predator

有無人整理一下線索

殺手 不過唔係咁串法

...

佢應該唔係想講殺手
而係識隱形果隻

Fb事主朋友Fb

假設佢分開行咋 如果唔係分開行 就重撚on9..

比鬼迷頂啦
廿歲仔陽氣盛
山上精靈表示正呀喂

下由得佢一個放佢走？

鐵血戰士…PREDATOR

睇落原本係Martin陪佢走
之後佢變咗佢自己走
Martin返去會合其餘兩個

又走咗架車出嚟?

血獸？

夜晚晚睇到起晒雞皮

Predator

呢啲山頭以前打仗都唔知死幾多軍人
你著撚到迷彩war game 軍佬咁緊係跳晒出黎同你敬禮啦

即係Martin 無端端有車， 車剩底三人走？唔太明車個point

佢應該自己有架車？而可能佢架車仲喺將軍澳所以消防先上山

4點有咩咁急走人

藍田油塘山頂有兩道光
應該有人搵緊

如果真咁夜都唔怕要自己走，我會行返
靈實果邊條路，同埋講真上得去都知邊
條折徑。如果唔係一係俾人推落山，一
係跣腳，真係睇下邊段會有跌出去嘅山
坡喇！

連登神探全面進場！！！

好戇鳩...

究竟結局係點 好想快啲知

自 原來事主住將軍澳

可能係martin 口供: Bosco話有車走
咁個朋友而家就問架車係有人接定Bosco有1車掛

三個係另一邊山做瓜佢
夾口供係另一邊山話佢失蹤

好撚想知結果 兇手到底係邊個呢

fb tko group啱啱有人up咗片
仲照緊搵緊
搜救人員

btw有冇朋友fb睇下

越嚟越覺得係Martin...

仲要訓撚左...
好奇怪

好撚恐怖 唔通真係Martin ..

呢個人相當有嫌疑

你好，呢到係順豐快遞，你有一份重要快件尚未領取，如需查詢請按零⋯

即係比人急call走係假

路邊社話 殺

Walkie：over over ...

點解重可以訓得著
痴撚線...

咁睇真係似...
但咁大仇口唔會兩個人行夜山掛

喺事主fb搵到三個叫Martin 既人，一個係鬼佬，另外兩個都冇樣，估計係同一個人嚟

bosco fb 有 like 潘兆聰，會唔會當晚有人約佢靈探？

司徒法正上過去呢個山嫁...

好恐怖

不安

最奇怪係點解會分開行...唔通真係三個夾埋...

無可能啦 要靈探都唔會突然咁夜叫

睇睇下個post有個冇來電顯示打黎

可能行行下嘈交 唔小心一野推左佢落山道

記得學生果時傳過果邊山頭到夜晚就有野

呢樣又可能兩個快兩個慢姐

山上學校？

劇情係賭輸左車仔
比艇仔捉尻左

係阿
以前傳過聖誕定校慶果時有一班友好夜先走，佢地就成班人走，不過有一個人就唔同路，結果之後佢就唔見左

不過其實只係啲老師想要恐怖故嚇下啲學生，令佢地早啲翻屋企

爬晒文 好心寒

Martin俾人捉左去問話未

今日先自己行完山
心寒寒地

心寒

我都係

最後武士，原來行入草叢痾尿果陣抽筋失足墮崖

邊條路最做落山

又係凌晨先嚟睇到依啲post

邊條路最快落山嚇撚死

留名睇撞車

五桂山唔係好撚猛鬼嘅咩

行夜山仲要分兩隊行
係咪on9

五鬼山

2個2個 本身有咩問題

會唔會有斷背感情糾紛？

唔講以為20幾30人行

呢個人下面有再留言話同行有可疑..

我都希望撞車，事主只係行錯路唔知行左去邊

點解要take risk而唔四個一齊行？

係唔係收到whatsapp都係聽事主講既姐，唔通事主既朋友行山無時無刻望住事主部電話，睇住有冇收到whatsapp咩

以前做童軍行夜山，就算你停低痾尿都會全隊人停低等你。點會冇啦啦分開行

其實2個2個安全過4個一齊

點解

唔好on9啦 無行開夜山就唔夠衝出黎

你盲咖？收到電話啊化？

點解要咁做就要問返佢哋睇返佢哋
可能行既路線唔同 2個2個本身係冇咩問
例如 頭2個行得快 尾2個 互相照顧都問題不大

好心爬文啦..文又唔睇 亂鳩咁屌

收到whatsapp都有聲掛

通話黎

搜救情況如何？
到底係乜野電話內容令佢急住落山？
佢隨身物品有D乜？
前排有個日本細佬失蹤六日係山度靠飲水都頂得順
希望盡快搵得返

諗下點解連 WhatsApp call都會知
正常話點會知朋友接電話係電話號碼打定 WhatsApp打
有人 WhatsApp call我 我要走先?

佢可能以為 WhatsApp call無左電話警察就查唔到

我真心唔知點解，不如你解釋下

果度唔大
聽日會搵到
搵唔到多數比人埋左

好寒

如果睇返個Fb comment我覺得似係一隊向左行一隊向又行，之後佢地約喺某一個點會合。

咁夜又唔識走 正常會坐低等天光 因為冇路燈黑到仆街

Martin個嫌點越嚟越大

應該俾人南亞偷渡客推左落山/埋左條屍啦
果度咁細

新聞話佢有電筒

可能其中一邊猛鬼D 有個唔夠膽 搵其中一個陪佢行另一邊
所以分開2個2個 我未行過呢座山 唔清楚
點解要分開 當時人先知 但係分開2個2個 我覺得冇咩問題

利申9up

你估日頭行山呀 分開兩個兩個咁行 夜晚行山本來已經要一齊行，互相照應。你成十個都係咁樣行；頭尾都搵啲有經驗嘅行，有咩事可以叫停前面，而且不嬲行夜山，包尾個位都要有signal比前面知佢仲跟緊（講野/燈光）如果唔係少撚左一個，有邊個知？行左段路先發現再搵？更何況你得4個人，分開兩個兩個咁行，發生突發事點算？一個人又睇住佢又搵幫手？

係呀，鳩行都會去到市區
就算行去藍田都係幾個鐘內既事

果度有無大網蛇
山邊去個廁所果陣

如果係咁黑既環境下
睇到係whatsapp call都唔奇既
不過黑警可唔可以搵返whatsapp果邊check下係咪真係有人whatsapp call佢？

希望唔好係殺人的案件

希望bosco快啲平安返屋企
佢屋企人一定好擔心

連登搜救組聽日放學後有無人出動？

whatsapp encrypt晒
好似連fbi都攞唔到的

頭先見到坐山閃下閃下仲以為有人求救 差啲報警 好彩上黎睇一睇先姐

知唔知邊個提出分開行

行夜山分兩隊..
行山定打街場呀

分兩隊打war game
玩到失左蹤

疑點利益歸於被告⋯佢仲喺藍絲，班黑警肯定放過佢啦

如果真係 好大機會係想兜底點知最後迷路

仲揾緊

嚇撚到唔敢出去沖涼

大膽到

如果係咁同行應該有人同差佬講掛 忍瞞都冇意思

>比蛇拖走都唔奇
識有個住馬油塘D村屋,有條好粗大既莽蛇入左屋

>或者走得急叉錯腳碌落山坡山坑者,再暈左

>個山有無必死果d懸崖?有咪比個fd一腳西落山

>一係自殺,係棵樹吊頸

message就一定encrypt
call history會唔會冇encrypt

自殺幾時都得啦
唔駛約fd行夜山果陣自殺掛

迷路 40%
比fd搞店左 50%
自殺 10%

辛苦曬
希望無事搵得番啦

有d人諗法可以好奇怪，扮失蹤無人搵到既位死，想成為都市傳奇，著迷彩衫既迷路鬼夠曬恐怖

自殺都有少少機會，比蛇吞機會仲細過自殺
最大機會應該意外跌山，再到他殺

睇到好緊張

古代就話姐

有冇懶人包

捐係被竇到追post唔願訓

same

我唔敢再上個座山

佢地應該係cosplay影相only，唔係打

屌你老鼠凌晨上山打war game,都痴撚線既
仲要前後腳分兩批人走,另外果兩件又唔撚叫返人一齊行大家都戇撚鳩鳩既

有冇人見到五桂山頂有燈閃緊

F5中

藍田魔鬼山都見到燈

咁即係話消防員上到山頂搵
辛苦晒
如果沒發現
聽日唔知會唔會有市民自發上山搵

+1

上星期去完呢個山瀨野

其實果個位近唔近馬油塘果邊？
我淨係知馬油塘同再上少少既靈實果邊好撚猛
身邊幾個fd住果邊都試過見過野

咩事？

Lm追post

岩岩睇左map 其實個山唔算大

好撚有問題個班隊友

詳情呢？

我自己都鍾意行山,行左幾年....
阿痳成日上山砍柴,我細個過陣我同阿痳燒柴時,阿痳成日講,如果你大個仔時鍾意行山時,如果見到D唔熟既小路就千其唔好行,因為入左去就出唔到黎。
佢話佢以前日日上山砍柴,行開行熟都係過條山路,但有一日佢話見到有個位多左條小路,但平時唔見有呢條路,當佢砍完柴落山時又唔見左條路,佢都覺得怪,明明頭先有,搵左一論都搵唔返條小路
最後佢都放棄唔搵過條路,之後返到佢諗返就好驚,因為如果佢當時入左去好有可能出唔返黎。

初初唔係好信,但事件發生係自己身上就一定信。

有一日我地兩個人去跑山,跑跑下因為停低跑慢少少, partner 就keep住跑, 心諗呢道我日日跑,我轉頭跑快少少追番上去。

ok 當我休息完發力上去追的時候,追好耐都搵唔到partner , 於是拿手機出黎打,發現係收唔到訊號,再看看四周,發現一d同平時唔同的植物又長又多,心開始驚。

當時已經係黃昏,雖然無太陽係會涼d,但感覺係冰涷,而且路又唔同曬,開始大叫有無人呀,有無人聽到? 果然係有聲回應, 而且係好近的。但最奇怪係佢環顧四周係人影都唔見, 之後我個心已失曬理智, 唔再跑石屎路, 直頭走 shortcut 向下山的方向衝落山,衝左一陣見到下方有四盞燈, 以係行山用的"頭燈" , 應該是行山的人, 我大叫但是佢地好似無聽見我咁

叫極佢地都唔應, 但我好肯定係頭燈黎,因為佢地的步速同擺動的節奏睇到,再次打開電話仍然收唔到,我覺得好奇怪就係,平時呢個山係有signal cover , 就算一個台收唔到,一樣有顯示其他黎自電訊商 signal , 但部好奇怪電話係得零格, 完全無反應, 果時
我醒起我電話係有GPS的,打開係定唔到位, 再望前見到頭燈開始行遠左,我不敢抬慢再向佢地方向衝落山

睇下電話個時間,顯示 4:45pm,但個天係黑到好似就7:00咁,由於我身處係d 樹間,好黑,又無其他照明工具,如果我再唔襯呢少少光就一定會走唔到。所以我開始向果4個"人"全速衝,

好多樹枝,好涷,但我無理一路向下衝, 我驚到聽到自己心跳聲,d 樹葉刮到我手腳損曬,途中我打 112 .. no signal ..收線 999 .. no signal.. 跟本就無用,我再向果班人走

一路衝,我同佢地的"目測"距離有100m 內, 全力跑左5分鐘, 我發現我同佢地的距離係無拉近過.

大家都之行山的石屎路係之型咁落山, 我就由中間 d 樹shortcut 落去, 情況好似個 " $"符號咁正常我落一段應該會見番石屎路, 但一路都係泥路.

同埋我發現佢地的移動速度好快,因為隔 150m 遠的話,係目測移少少實際係行好遠的了,佢地左至右, 右至左之型咁落山, 我行慣果個山, 之型落的話距離無可能咁快行到. 但佢地個頭燈好 stable ,唔似係跑緊, 又唔似係車燈

以目前推斷我唔係迷路咁簡單,好似入左一個好陌生的空間咁,好涷,好靜,蟲聲都無, 目前果四顆"頭燈"就係我唯一的希望, 我一路衝單手打 112 再試, 部手機顯示緊急呼收,一路hold住係果個screen但係無signal ,3分鐘後再按了一次cancel 又撥多次, 但部手機電池位好熱,用了兩格電.

(奇怪係我部機今朝叉爆電,平時用到兩日,點解用一陣會得番 1格 , 我估計係 打112搵唔到訊號食曬d電?)

我見佢都仲係無signal 就自不然cancel,再重撥.拼命衝左一輪,終於跑近了四位行山人事,亦開始聽見人聲

最尾果段衝左不到十分鐘,meet 到果4個人,心情定下來,但係咁索氣,
果四個人見到我係樹林衝出黎,叫左一聲,我打個手摰揮揮手話無野, 順左條氣我開始講野, 佢地見到我個樣似為 II , 我立即講, 你地唔使驚, 我頭先迷路,好彩見到你地引我落黎.

我開始feel到好熱,頭先d冷意無曬,之後想睇睇個電話打到未,完來無電,個天黑齊, 我問佢地, 而家幾點呀? 佢地答我就8:15

我唔係好信再問多次, 佢地好似當我怪物咁, 仲問"咪八點三囉,有咩問題"

我個身打冷震, 起曬雞皮好驚, 我成世人未試過驚成咁.
因為我由見到個電話 4:45 開始計跑起, 我自己覺得應該唔會起過 30分鐘,但而家足足跑左三個幾小時, 頭先的速度叫我跑三個幾鐘跟本係無可能.

我一路都安慰自己..可能係手機個鐘錯左..部手機熄左,但舊電好熱, 我想開都開唔到,一到logo位就熄機。

我返到屋企著電話, 時鐘顯示"正常" 不過. 我睇番call history.. 我即係標冷汗.

999 (3)
emegercy call

呢一頁好正常, check call time history ..

999 - 1hr 15 m 45 s
999 - 1hr 2 m15 s

我成個人打個突, 因為我 999 打唔通一陣就cut 線再撥, 跟本無可能做到呢d call history 出黎邊可能一個call make 成個鐘? emergcry call 就無通話時間紀錄所以唔知佢用左幾耐,我諗番起舊電咁熱,又好似真係用耐用到無電..

即係我跑落山果半小時不到的時間,實際係用左近四小時...我心問自己, 我到底去左邊?

有次行呢座山見到兩條友踢住拖行，可想而知座山有幾易行

如果馬航令人諗起靈異事件，我相信當年西貢失蹤警員丁利華仲靈異......
以下為當日丁利華失蹤前報警錄音，最初係有錄音聲帶，後來刪除左，但有文字版。
接線生: 999
丁 : 我係行山架, 係西貢 586…
接線生: 咩事呀
丁 : 我行山, 迷途呀
接線生: 你迷途呀? 咁你係邊呀
丁 : 我而家位置 48 (停頓一會) 7020
接線生: 487020 呀? 係咪標柜柱?
丁 : 係, 係果個咩柱呀
接線生: 487020 呀嗎? 你慢慢講, 係乜野地方?
丁 : 等等….
(相隔 20秒)
接線生: 喂,
丁 : 等等
(相隔 30秒)
接線生: 你係咪行麥理浩徑呀
丁 : 係.西貢個頭黎架
接線生: 你係咪行麥理浩徑呀
丁 : 係., 冇錯
接線生: 你行緊邊一段
丁: 西貢個邊, 西貢東
接線生: 西貢東, 西貢o既東面, 由邊度出發
丁 : 由西貢北潭涌, 行左兩個幾鐘頭, 但係蕩失路, 而家企左係過左 58.., 5870 o既主要o既路
接線生: 5870 幾? 頭先你又話係 487020
丁 : 仲差少少咋
接線生: 有冇見到 M幾多, M 幾多, 你見唔見到呀
丁 : 仲差少少路程
(相隔 30秒)
接線生: 你見唔見到 M001呀, M011, M030呀
丁: 你等陣先
(相隔 20秒, 很多雜音)
丁 : 睇唔到呀!
接線生: 你淨係見到個 number, 咁個 number (487020) 刻係邊度呀?
丁 : 唔係d 柱, 係密碼,
接線生: 乜野密碼
丁: 可能我讀錯密碼啦
(接收不良, 很多雜音)
接線生: 咁你仲係咪行麥理浩徑, 先生,你唔好行去個邊呀, 收得好差, 你唔好再行, 喂,喂, 你停係到, 我要問你問題
丁 : 你快d啦, 個 number 係……….
接線生: 你停係到, 你有冇扭親腳
丁 : 頂唔順呀
接線生: 你停係到, 你有冇扭親腳
接線生: 你幾多人係到
丁 : 我一個人
接線生: 要唔要救護車
丁 : 要
接線生: 你係唔係要救護車
(接線生接駁至救護車), 然後接線生與救護員通話及救護員問位置, 隔20秒)
丁 : 救命呀 (相隔5秒) 救命呀
救護員: 你要話比我聽你係邊
丁 : 最慘我唔記得條路
接線生: 先生呀, 喂 喂 喂
丁 : 救命呀 (相隔3秒) 救命呀 (已經再沒有丁的對話)
(接線生解釋收到電話後的情況給救護員知道, 救護員覆一次丁的手提電話號碼便收線)
接線生: 先生呀, 喂 喂 喂
(斷線)

講故台

連登神探仲唔出動
快d坐係屋企運用自己撚手既推理能力
睇下佢有機會去左邊
再用google map搵佢出來啦

上個禮拜行完夜山怯左一怯
不過與其話撞到污糟野 佢隊友問題更大

希望無事

屌樓上個故好心寒

堅真人真事?

琴晚經過藍田公園，成個公園都係民安隊、警察消防救護 係咪講呢單

其實佢地係fd定普通網友？

有冇可能佢同abc 3條友上左山 佢同a行 突然收到a電話打黎:屌 我訓著左黎唔到呀！ 佢發現隔黎條友x唔對路 結果比x搞掂左 但係其實a同x係識既！

利申9up

好大機會失足跌落山 黑媽媽行山無帶足夠設備真係好危險

屌我都係啊，唔敢柯尿

WOW

睇到起哂雞皮

放D鬼故台既故仔都有人信

熄住燈追post

其兄接受訪問稱，胞弟去年在職業訓練局畢業，現任職冷氣維修學徒，愛好戶外活動，間中與友人行夜山，但未知他是否首次前往五桂山，現時致電其胞弟的手機出現「未有用戶登記」，完全無方法與他聯絡。

之前就打得通長響無人聽，依家未有用戶登記，係真唔係呀

有少少資料，佢身上有電話（iphone接近冇電），但有帶尿袋，佢冇 login found my iphone

著迷彩服係因為本身有打開 war game. 昨晚亦有帶氣槍上山，身上有少量水，冇食物。

由調景嶺配水庫行去靈實醫院嗰段路，有個位放咗幾十個觀音像，一日到黑播喃嘸阿彌陀佛，夜晚行過都幾恐怖

話緊前面斬柴個個
冇引用Sorry

佢電話最後接收訊號既發射站係接近藍田果邊，而照佢朋友所講，佢要求自行落山分開既地點離藍田公園果邊好近

迷路 19%
比fd搞店左 80%
自殺 1%

我唔敢訓

跟上山果三個朋友只有其中一個比較熟

應該係入咗結界 同丁利華嗰單一樣

嗰度有白屋、石堡，睇怕都係去打war game

邊個? Martin?

希望快啲搵返

嗰到行幾步路就到市區，咁都失蹤？

肯定個個有帶槍？
2打2，打少個點比佢走？

係...

上佢屋企同失蹤者一齊出發果個

我一個禮拜有兩三日由靈實行山到藍田，條路熟到咪埋眼都識走，今晚放工我都去搵下佢，不過希望佢喺我放工前出現番啦

多謝巴打

咁夜其實點打
定係好似阿哥講想影下相咋
btw 最恐怖係電話本身打得通
之後突然間 没有用戶登記

咁似大打出手
意外有人死左，三個都有責任所以處理好後一齊作大話
點解 Martin 咁偉大肯話做同佢一齊行果個，可能佢地估果段路仲有天眼所以講返真相出黎再作佢提早走左

似三個都知發生咩事，唔係三個人點玩 war game

佢有帶頭盔，有燈果啲

如果真係玩 war game
佢地成晚咁多時間處理，應該好偏下
警犬唔知搵唔搵到

成日都覺得山係有班人，
專係捉啲單拖上落山既滅口
搶哂佢地方啲錢

古代就有
強姦既現代都多
淨為搶錢而殺人應該無

山賊

得一個識兩個唔識
咁似玩 wargame多過影相喎
咁我估聽日都唔會搵返到住

其實重點係邊個打比佢，會唔會係專登引佢落山殺左佢，再嫁禍比佢啲friend

“未有用戶登記”呢點最奇怪

會唔會Bosco係用開儲值卡
但張卡過咗期又無增值個no.就廢咗
轉咗新卡又無同人講 剩係保留返個WhatsApp係用舊卡no.
而佢屋企人話打得通 其實一直都係用緊WhatsApp打
突然轉咗用電話打先發現打唔到
講到都有啲1999

但真係事實，電訊商有解釋，大約係話長時間冇電又接收唔到訊號就會係咁，失蹤者用緊 CSL

會唔會其中有人帶左改裝氣槍/高壓氣槍玩個陣唔小心殺左....

點有可能比fd殺左
有通話過電訊公司一定有記錄 一查來源就知個電話係為咩打去

難d 以前拖喉直出最多鑲珠 更何況而家冇人咁玩啦
點幾J點樣打死人

反而似 唔小心 跌左落山 意外或者有爭拗。。

陰毛論

咁似最近套日劇 反轉

笑撚左

好恐怖，好想知個經過係點。。

屌 一條友喺hall熄曬燈出面又有山睇完依個post好撚驚
外國猛鬼大學

不過都希望事主無事

做乜鳩
屌真係好驚 朋友都喺學校山邊撞過

希望佢平安返黎

姓丁果單到而家都未搵返條屍

當年除左黑警本身, 行山網組過好多次團去搵, 搵左好幾年都搵唔到

出事架麻

得4條打game都冇癮啦 又大又黑
就算有玩筒都咪撚話幾驚

好恐怖 希望揾得返成個人
似係ii搞 話哂咁夜 事主又自己一個行
咁bosco聽完個電話話要走 martin可能覺得同bosco唔熟所以無問係邊個同無跟佢走掛

搵左一日一夜都搵唔到

玩玩吓愈玩愈多人
開始覺得啲槍聲愈來愈真實

根本就係要半夜無人玩先刺激

會驚咁不如日光日白玩算鳩數啦

玩玩下見到d日軍拎住武士刀衝出黎點算

有無最新消息？
都係揾唔到？

4時許接到call, 當你around 04:15, 之後當你4:30 開始離隊。 當日日岀時間係05:39, TKO 向東，即係around 4:45 -5:00 左右已經唔會漆黑一遍。真係有d 怪。

利申 ：9估

開槍射鳩佢地囉

仲拎刀

五桂山
不嬲易出事

祝快快手搵番 前日先行完

呢個係咩apps

係咪山上面好多公仔果座山？

最近比人拆曬，然後就出事

原來比人拆曬 早排諗住去睇下 搵唔到

瞓左無睇
連登神探們破到案未

佢行左番去以前既調景嶺 搵唔到路番現代

一齊落咪一齊死

浪費人手
以為行夜山好型咩

自己檢討下

一鍵黎明

Martin 既反應真係好古怪

留名睇消息

28朝早未知呢件事去左五桂晨運
無乜特別發現

Martin鬼鬼地喎

隊員係fb 有冇講D咩？

返左大陸叫雞姐

打 war game 魔鬼山 二戰 日軍

唔知有人講過未
呢個martin係wargame界出晒名騙徒嚟
早幾年比個鬼佬po過上forum話比佢呃左D gear
佢contact鬼佬話交換gear(真軍品）
點知條仆街收到貨後冇履行承諾
最後不了了知
真係影撚衰晒

凌晨四點自己落山唔會擔心自己朋友安危？

個fd唔見左都可以訓得著
依d真係好朋友

好正常

所謂朋友係飲飲食食

等於boat trip有人唔見左，可以幾粒鐘/回程先有人知

post曬佢d資料出黎先啦

仲未搵番???
睇怕都...

聽講係天與地左

岩你老母咩

鬼怪山魅

搵得番條link

入面有晒事發經過同martin資料

check 下佢個財務狀況先啦

會唔會好似丁利華咁扮失蹤避債

勞資糾紛啦
條友ptbf黎

wtf

留名跟進

搵返喎

屌你老母
眼訓訓下都唔得
利申：好眼訓咁返工

搵到啦

冇追post

最新情況係點

source?

嘉明

等聽結界事蹟

慘, 果度好似有好多狼同禿鷹

估計各人「登頂後」會拍攝一批型格照片，

惟因其所穿的迷彩衣有保護色關係，令搜救增加困難。

但 MARTIN YIM
一樣勁呃外國人
持續幾年
都要狙擊下？

陽光男 行山失蹤逾1日尋回 昏迷送院

【08:24】20歲青年郭葦諾昨凌晨4時偕友行山離隊後一直失聯，拯救人員登山搜索逾1日，至今晨8時許，在廣田邨山邊尋回，當時已昏迷不醒。

本身是野戰發燒友及喜愛行山的20歲青年郭葦諾，昨凌晨3時半偕友行山期間，接緊急電話後獨自落山，惟自此失聯，至今已逾28小時，警方聯同消防與及民安隊，通宵「兵分多路」進行搜救。搜救人員昨晚在藍田公園設立臨時指揮中心，並分成多個救援隊登山通宵搜救，其中消防派出4隊人員，1隊於碧雲道入口沿山邊搜索，2隊由碧雲道登山，1隊則由澳景路上山；民安隊則出動1隊人員由靈實醫院出發。及至今日凌晨1時許，2輛24座小巴載著大批民安隊員抵達指揮中心接力，一批消防員及救護員亦於今晨3時許到場接更。

此外，今晨1時，郭的父親偕同2名男女親友，到達藍田公園臨時指揮中心了解情況，各人一臉焦急，郭父表示兒子有工作，絕不相信他會自尋短見，反而擔心他昨凌晨獨自「離隊」時遇到山賊遭逢意外。

據了解，郭昨凌晨偕友出發時，身穿全套迷彩服及戴上附有電筒的頭盔，估計各人「登頂後」會拍攝一批型格照片，不料郭到埗後，疑因急事旋即落山，惟因其所穿的迷彩衣有保護色關係，令搜救增加困難。

起碼搵返先。

Martin Yim 好奇怪

連登柯男們又會俾人屌

五桂山真係有d邪

昏迷緊 希望無事

之前屌曾老師果班有冇組團上去發揮大愛精神。
有人，真係唔救？

郭父表示兒子有工作，絕不相信他會自尋短見

係 呢單你唔po都唔記得

搵番

可能係終身職業呢

搵番了

著迷彩衣行山

叫Bosco果啲都係on9仔

搵到啦～睇新聞先

【08:50】消防員在藍田廣田邨附近山邊找到事主，他昏迷不醒。

揾得返啦

【請廣傳】失蹤29小時 Bosco昏迷山邊

搵返

搵返了

希望醒返

搵返就好

睇嚟連登有好多人識佢

好彩範圍唔算好大
行山搵人果班人勁

好多前科喎

原來事主本身係個壞人黎
如果唔係俾人打
呢D人應該選擇行直線出事

成班真係好on9
全身迷彩真係出事搵鬼救

上面仲有人話大把行山友咁著
真係無撚腦

班人真係好畢

好似係講緊Martin 喎 唔係事主

條死肥仔真心浪費資源

迷彩，凌晨上山。
仲要肥屍大隻，無體能就唔好玩啦。

原罪唔抵可憐

當連登神探仲推理緊嘅時候 就搵返

以為佢出事

以前用sun mobile果陣都會成日變左無用戶登記

On9點：
1. 其中一個要落山，竟然唔係一成班人跟住落
2.著迷彩衣行山

仲有冇

有
3. 連登神探

住藍田 尋日凌晨1,2點見到有人係魔鬼山山頂用電筒照泥照去

【09:50】事主仍未被救下山，但警方鑑證科人員到場
【08:50】消防員今晨8時24分在藍田廣田邨附近山邊找到事主，他昏迷不醒。

其實你煩唔煩 左一句神探 右一句神探。唔比人發表意見既，就返大陸啦。大陸唔撚洗你有個人意識，岩撚哂你地d撚樣。

即係瓜左

係咪又有神探睇

人地對神探有意見 而家你好似想唔俾人發表喎 住緊喺大陸？

大家行山唔好著迷彩同記得交左電話費先
希望事主救得番啦

( Show Blocked User - 大文 )
最撚on9就係呢挺人

希望佢沒事喇

Dead

【10:06】警方證實郭明顯死亡，正封鎖現場調查。

【失蹤29小時】Bosco證實不治 鑑證科人員到場

死咗喎

R.I.P

死左係結界

又到積口德嘅時候

連登神探要出馬了

究竟佢中間發生左咩事？係咪落山果陣撞親失救？

碌咗落山失救？

連個電話都無交代係咩電話

屌

Martin在笑了

口德撚大戰神探 唔係第幾回

唔通真係... 而加仲要死無對證

消防員今晨8時24分在藍田廣田邨附近山邊找到事主，他昏迷不醒。據了解，由廣田邨出發至發現Bosco的位置，至少要行30分鐘的山路才能到達。不過，發現Bosco一個多小時後，他仍未被救下山，但警方鑑證科人員卻到場調查。至今早10時許，警方證實Bosco當場不治。

我琴晚見到個新聞仲諗住好少事實搵得返相安無事

死左

Martin真係好可疑

真相係點無人知道了
Btw, R.I.P.

同佢行山果幾個極可疑啦

原來死左

我覺得係媽田做

好撚懸疑啊單嘢

死無對證

可以出故

通常愈似凶手個個都唔會係

好似睇緊金田一咁 不過所有表面證據都指向Martin

上面有人話個孖田呃個鬼佬gear，
今次會唔會係想搶bosco支槍錯手推咗佢落山

但馬田佢臭名遠播晒
又昆人錢又乜
都鬼鬼地

發夢見到

因為金錢糾紛而下殺機

咩事 岩先睇仲話搵返以為救得返

點知依家就話走左

小弟唔太明
可唔可以講下幅圖有何玄機

RIP
究竟凌晨4點收到個咩電話要即刻落山

RIP

知add fd?

無add fd

可能屋企人催

有女約扑野

死咗

rip

有可疑

利申:非神探

Rip

佢啲fd岩岩出post叫佢打機?

呢個山都會出事?同行公園差唔多LV咋喎

估:係謀殺案

佢呀哥用佢fb acc 定

乜撚野呀

無common friend無得add frd有乜咁奇

電訊公司check到未

咁多人唔明
Bosco like左佢自己失蹤個post

佢失蹤點like個post啊？醒d好唔好

係 終於有人明

我推測件事係咁

1)Martin同死者早前有金錢糾紛

2)Martin約左死者同另外兩個人去行夜山

3)行到咁上下佢地分開左兩個兩個咁行；而喺分開行既期間，Martin同死者再次因為金錢問題爭執，期間錯手推左死者落山

4)Martin同另外兩人會合之後就話死者收到WhatsApp 電話要走先，但其實已經俾佢推左落山

疑點：

1)有事走先呢個說法係出自Martin把口

2)收到whatsapp call呢個說法都係一樣，正常你點會知道朋友係咪收到whatsapp call？而whatsapp有加密，就算Martin亂作警方都會舉證困難

3)到而加都唔知當時係邊個搵佢

屌好寒

無野我自

打game 係打 war game 呀

No
條友應該真係想cap出來話無得add fd

死撚左

其他三個人都有， 係冇左馬田

d on9仔乜撚都話寒

兩幅圖邊度睇得出係講緊like左個post???

呢幅圖係frankie tag左死者咋

搵返啦

㩒入去係others, 冇係正常架

死左啦

原來佢讀甲子年

RIP 希望真相水落石出

明顯死亡
我記得要中幾樣條件先？

佢讀嗚遠

救護員一般會跟從五大類來斷定事主是否明顯死亡，包括屍僵、屍斑、腐爛發臭、身首異處及燒至難以辨認等，一旦遇上上述特徵，救護員就毋須將事主送院。

呢兩張on9圖都無意思
下面果張cut到咁話係fd list都得啦

有帶Radio 如果仲開住其實應該好快搵得番

搵番條屍啦⋯⋯新聞有講

War Game佬用熟哂啦
除非死者身上果個比人拎左

咁點解另一個報導話搵番果陣係昏迷左

有冇人諗住去現場查案？

又或者係比人熄咗

連登仔又想破案 ？
留返d野比警犬做啦
你地咁搞法
搶哂人地d野黎做
仲洗撈？

Fyi

救護工作 , 有用資料 : 明 顯死亡喺消防處其實係有定義 1~屍身有腐化及腐爛跡象. 2~致命的創傷, 如屍身遭斬去頭顱, 身軀分割成數段, 頭骨變形裂開以致腦漿外露並大量流出, 軀幹難腰斬段等. 3~屍體燒焦至無法辨認. 4~顯明的屍僵, 即死亡後屍體四肢呈僵硬狀態. 5~屍班, 即死亡後皮膚呈灰紫色. 處理明顯死亡當然燧一定要由現場嘅救護員靠以上的明顯死亡定義去決定,正因為有明顯死亡 嘅定義, 所以現場嘅救護員一定要好小心檢查病人或傷者乎唔乎合以上嘅定義,當確定咗病人或傷者係明顯死亡就要向現場警察表示certify dead body時間, 之後再將屍體交由現場警察看管直至食環署嘅黑箱車到場檢走.

封鎖哂啦,你係警犬先入到

即係有4個人行山
A君B君一組
Martin同死者一組
因為兩組分開行，所以得Martin知道死者收到電話自己離開
關鍵就係A君B君最後見到死者的位置，距離伏屍位置到底有幾遠

個個山都跌得死 我真係笑撚左..
啲路闊撚過臭雞條西隧啊 9成比人做撚低啦..

我覺得係俾人推落山...

【10:30】東九龍重案組總督察譚威信帶隊上山查案

連登柯南可以收皮

聲稱佢收到電話 都可以查返係味真係有電話打入 如果真係有 姐係唔排除仲有幫兇？

Facebook group 咩名

新聞話死者身上有不尋常傷勢

Martin話係whatsapp call, 而whatsapp有加密

連登次次開神探 post都有人係post期間死左 代表咩

應該大獲?
估陣間列謀殺案處理

我有無get錯
8點幾搵返男仔 無即時送院
9點幾警察到場 10點證實不治？
中間個幾鐘唔送佢去醫院？

推返上嚟先

馬田 自首啦

好撚心寒

馬田有冇上過水？

但係死者哥哥打電話比死者，結果係「未有用戶登記」

教護員上山唔洗時間？

睇錯死者電話 whatsapp通話果到

大前提Martin無消滅部電話

有d位正常無位落，例如崖底，要plan點做

佢本身set左飛線去無人用既電話，而佢部電話又冇電，所以變咗「未有用戶登記」？

希望警署可以收埋D LAN線先

Sorry唔係行開山
唔知嗰到地勢/無呢方面常識
對唔住先

蘋果話上山要大約30分鐘路程

但我覺得可能警方要新聞話搵到bosco
形造佢未死既假象
利用呢個半鐘去引誘兇手
利申：9up

要乎合明顯死亡條件:

1. 爆頭
2. 無頭
3. 爆肚，內臟流岀
4. 身軀斷裂

似乎唔會係意外囉。

c.c 曾燕紅老師評論下

新聞話左死者有不尋常傷勢

dum佢落山自己去醫院啦

睇少啲tvb

自殺?

兇手可能表面上唔識死者

會唔會暈左之後比動物咬死

俾大陸佬打劫?

條友仲大份過野豬

無追post 有無人起左媽田底？

咪咁啦屌

喺靈實落山，屍體喺廣田
有無行開山嘅巴打知要行幾耐先到

比人謀殺
亂估

咁都有女call
我真係要檢討下自己

幾有可能係ii
呢d鐘數 岩岩上岸/夜間行動
撞正個迷彩人 D大圈仔狼起上黎買起左佢

【10:45】東九重案接手案件，消息指警方在Bosco身上發現有不尋常傷勢

零晨4點, 除左女神打比我話扑野, 我死都唔會自己一個落山

重案接手啦，連登仔可以off duty

去得到都天光啦 on9

有無咁緊火呀

如果跌落山有傷唔奇

不尋常可能指中刀或條頸有指痕

最奇係呢樣

無行開山反而係謹慎D
就係玩開又成身裝備先有自信自己落山

東九重案姦劫案

到而家都未搵返
扮乜撚解咗謎

晨操

只有一個原因，佢係gay 佬

其實唔遠....去到廣田已經係接近落哂山入返市區

因為一個電話單獨離開而冇命都幾神奇

真心一問, 去到都天光有咩問題?

再諗深一層 如果ii見到個人又迷彩又攞住槍（應該玩war game?) 心急起上黎真係有可能殺左佢

又迷彩又渣槍 成個軍佬款

有ii 的話都幾大可能會做佢

亦有可能見佢一個,嬴左就有強勁武器幫自己打劫

有槍係討論區up
但迷彩服係真

好多迷信撚 老一輩就話無知姐
而家讀飽書都咁白痴

重案組會唔會上黎索料？呢到D師兄分析得咁合情合理!？

[神探亂up]
可能死者本身無交電話費，所以電話比人cut咗，但係Martin唔知情
Martin殺咗死者之後就作故仔，話死者收到電話落山
點知死者根本無可能收到電話，天網恢恢，咁就成為最大嘅漏洞

8點50分搵到9點50分都仲未送醫院應該係搵到佢果陣已經明顯死亡
不過排除身首異處咁短時間出現明顯死亡既現象就真係唔知lu

其實香港經常有行山人士消失，屍都搵唔到

真係好恐怖, 聽完個電話比人CUT左個電話

靠警犬就死得啦
姦劫個單都無左影

班fd

巴士迷咁嘅樣喎
女神call 喎
兩樣野match 咩?

愈講愈撚似馬田......
Btw馬田係咪重訓緊？

果幾個人應該俾人拉左去問返一日一夜

Martin話係收到whatsapp call喎，令到佢更加可疑

點解martin比人懷疑得咁勁

廿幾個鐘都無出黎回應過

訓撚左教喎

fb 仲話玩閹 好撚gay

成班真係好智障
著成套迷彩行山

定係一早計劃好
慢慢引導班人習慣左迷彩衫行山
出左事都search唔到屍體[/quote]
屌你解我密

冇追哂POST
事主電話比人CUT左?

你個朋友同你行完山之後失咗蹤， 仲會有心情瞓覺？

馬田

可能中間有糾纏

wargame友不嬲會有狗牌軍刀跟身錯手隊死左

據了解，由廣田邨出發至發現Bosco的位置，至少要行30分鐘的山路才能到達。

係另一篇新聞見到

每個人都有獨立推測思考唔好咩？係咪要睇東方毒果新聞當係官方新聞果啲人先叫正常？笑人神探果啲係咪好驚發表個人意見

訓咁撚耐 ？

應該唔俾入口？但冇嚴打？

一，其實有冇人知嗰三個人終點出口係邊？

二，會唔會Bosco下山後，佢朋友話冇事，佢又想join番前面三個人，原路上又追唔切，佢乘車落籃田上山會合佢地。

利申9估

一起身睇到事主死左 死者RIp

又又直昇機係到盤旋

好似死者同媽田唔係好熟， 同行三人得一個最熟。
不過個媽田都好可疑， 要捉去問下

死港男 麻撚煩

而家等警方公佈死者身上有冇電話
如果有電話，話唔定仲可以unlock睇返係咪真係有whatsapp call

幾個鐘頭前先一齊行山 幾個鐘後就失左蹤
都唔關熟唔熟事啦

希望佢係用an機

有心殺人 偷左佢個電話啦 我就話搵唔到
再凝造到個環境係比ii殺既..

會接Whatsapp call
9成9係朋友
三唔識七邊度會用Whatsapp call你

要查邊個朋友Whatsapp call事主唔難
到目前為止無人認call過俾事主就更加可疑

一開頭係報人口失縱，係唔可能搜身

凶器應該銷毀左

完全無里頭

其實正正常常都好少有人凌晨四點call佢， 仲要叫佢咁急趕落山。 有咩唔可以等到第二朝？

係咪exact wording講收到"whatsapp call"
因為如果係咁準確就比較可疑
正常你只會話佢收到電話打俾佢

呢個真啊 事發咁耐 都冇一個朋友出黎講野
最撚on9見佢最後一面個個走撚左去訓教 有冇咁撚攰啊

其實，點解會知係whatsapp call? 唔係普通call?

有無WhatsApp call 都唔係重點

就算無call 好有call 好 有電話好無電話好

佢朋友可以話係死者同佢咁講 係咪真係有佢點知

我會

不尋常傷勢即係點？

有人睇過部手機 或姐 有人識讀心

又有咩問題。。。言談之間講起有咩咁出奇

可能係刀傷 頸有傷痕
唔係碌落山普通擦傷

利申乜柒都唔識9up

好似有熟人話係金錢糾紛
已經俾人拉哂

而家D警察唔會俾D料出黎
好多都收埋收埋
冇咁多人知CLOSE FILE都易D

奇就奇在死者12點之後whatsapp已經冇online

最多話畀人知阿邊個call我，我要走先。
點會講阿邊個用whatsapp call我

正常有人call你

你去左camp/行山都會講轉頭先講

有咩人指得郁死者

會有少少怪我覺得
你有電話入
你會講「喂有人打嚟」定「有人whatsapp call我呀」
我prefer前者

Exact7ly

好簡單成件事
屌你老母 神探

如果我係警察
就只係會宣佈搵返，但唔講死咗
然後捉哂3個朋友返警局逐個問

可能只係廣告電話

Source?

你會因廣告落山咩

有線：謀殺方向調查

半夜收得廣告電話要衝落山借錢？

相熟打wargame group

對話得一種既 啲人whatsapp call 我，啲朋友問我邊個打比我，我有時講完都會加翻句 「有電話唔打，用whatsapp call 咁得意既」

如果有人whatsapp call我，我一定會講明
因為本身用whatsapp call呢件事好唔尋常

高登神探準備快過警方破案

黑媽媽著迷彩都俾人睇到？

有證據落山係因為電話？

先生，我們有平錢借

等等，我碌落山先，朝早見

又話行落山，得岩岩睇圖好似去到山頂咁濟

新聞話懷疑被殺

tvb !

Bosco伏屍位置位於藍田五桂山的衛奕信徑3段，接近山頂位置，距離山腳的廣田邨要行山路約30分鐘。伏屍現場一帶山路並不陡峭，亦沒有密林，現場消息指警方已排除Bosco墮坡致死的可能性。

邊撚個四點鐘搵佢
快啲蒲頭啦 (如果martin冇講大話)

媽田

現場一帶山路並不陡峭，亦沒有密林

往山頂行點會係落山

電話call又有bug
wthatsapp call又有bug

如果係支那國已經判左3條友謀殺
要證明自己冇殺

自己搵證據

現場消息指警方已排除Bosco墮坡致死的可能性。

迷彩！=隱形
夜媽媽咁靜你聽到腳步聲都alert啦

其實我諗都差不多可以firm左係俾果幾條友殺
爭在係媽田定三個都有份

分開行竟然唔係痴住最熟果個

無錯
我收到通常係 屌邊個又用data打電話

拉咗三個疑犯

頭先無記新聞話懷疑係他殺
拉左3個人

如果出事大叫都可能有人聽到
要唔俾佢出聲好可能係割喉
埋佢身一係偷襲一係熟人

伏屍地點係上山頂既大路度咋喎
竟然冇人發現，而家先見到?

即係同行3條友lum佢

通常呢啲野都鬼打鬼 3個唔撚認3個一齊坐
比黑警講多兩講 乜都爆晒出黎 最後馬田...

連登仔又破左單大案了

如果大風少少吹到D樹郁
未必聽到架

好大機會同行果三個殺咗人

3條友

搜救都搵咗成個通宵架
不斷有圖見到話夜晚都有燈 helicopter
佢地細心搵 搵到8點幾唔奇 同埋死者著迷彩衫

連登神探

咁應該殺埋孖田wor

whatsapp call我都會話有人搵我
唔會特登講明whatsapp call

除非果個地方收唔到電話但上到網
咁先會講到姐

11:40 東方話警方拉左三人 會唔會係佢班行山fd

3個疑犯應該唔係ii 啦

其實一腳踢佢落山應該分唔到係自己失足定俾人踢

要落手係咪應該搵隱閉d既山來行？
冇理由用一齊打war game依d活動

Whatsapp call 唔使撳入whatsapp
會唔會唔計last seen

如果真係果幾條友做嘅，都真係低能左少少

唔明你講呢三句有咩意思

呢度係香港關支那撚事咩

照紫外燈既話會有腳印架
利申 法醫

我都覺得夜晚好多雜聲
啲蛙 蟲 雀會叫

印象中聽緊call嗰刻都係online even無禁入去

中point ....

大愛撚快啲上山救人啦

最大可能係分開兩隊行個陣，死者同Martin行到半路因為金錢問題有衝突，所以就錯手...

真係有機謀殺

凌晨4點有whatsapp call又會走人又好奇既

佢企山邊
我輕輕插佢落去呢

tvb 新聞話拉左三個人調查喎

應該唔關其他2個事 似係martin做

上面話有相熟war game group講金錢糾紛 拉咗人
好似早過呢到巴打update新聞source

佢地圍內grp一早講左
三個拉哂
應該關錢銀問題
Martin同bosco都呃錢臭朵

推

無啦啦點解會分開先

可能個2條友都知MARTIN想做咩

我覺得係Martin一個人做ge
另外兩個人無份

如果3個人都有份，應該夠力掉死者入密林
唔會咁易搵到
但係一個人就唔夠力

馬田又會咁撚老定...比我就襯尋日著草啦..

熱能定夜視？
熱能既話死人身體冇熱量，夜視既話著迷彩應該同周圍一樣咁難搵

迷彩真係好難搵
以前制服團隊件制服就係迷彩，夜晚訓係大草地真係要好細心先見到

如果睇之前d fb圖就似淨係martin做

可能誤殺，出左事唔知點

唔拉點夾人48小時審
應該三條友口供唔夾

有時有啲傷勢用紫外燈會出曬黎 當然你輕力推佢佢又係山邊咁就驗唔到

【11:35】現場消息稱，死者身上有不尋常的傷勢，疑遭人殺害，警方正循謀殺方向調查，並拘查三人。
from 東方

屌 呢度都見到你

猗?

now出左話係謀殺 拉左3人

on9

法醫

3個拉哂

10001

佢嗰套如果係真CP嘅gen 3 multicam衫褲的話
本身multicam算夾香港
加上件衫係設計成低夜視度，就算用微光nvg去睇都未必睇得出
但IR都一樣睇得到

同埋我上面講過
佢玩得燒佬裝應該有MS2000或者朋友號呢類IR strobe
開IR搵應該唔難見到
所以一係有人熄咗佢燈
一係佢未開得切燈就失去知覺

學生因為金銭去落手？
唔夠動機wo

馬田要準備入去受啦

好心寒 details plz

心

協助調查掛